想學語言既 tech 用黎溝女

上堂學野佢比野你背, 苦
出街學野又冇錢
咁點做好?
定係要自己悟?

1999

我叫左個白汁雞皇飯，

up咩撚野
個標題已經1999 內文更慘不忍睹